[入黎放低]總結今年，新一年有咩願望？

電腦大爆炸, 存檔死清光

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

光復香港

你有冇需要呀？柒頭皮！！！

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

香港獨立

林鄭死全家得返佢自己一個冇仔送終

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可